全港最好食既陳皮鴨腿湯飯係邊間？

有無同好
冬瓜同冬茹索晒d湯味好尾機
利伸:食開旺角濠苑

自己煮

我樓下個間

你住邊忽呀

唔答 驚自爆

吔屎啦你

半島

同好
濠苑成日賣晒

成日追蹤我做乜春姐

仲諗住入黎講濠苑

聽人講新蒲崗得龍都唔錯，有無人食過

好難搵到間係整得好食

細個嗰陣食過太婆整嘅真係好正 但已經冇機會再食到

阿媽整

佐敦彼德雞煲

上openrice見唔到有賣 得閒去試下

牛池灣街市嗰邊有間茶樓有 幾正